有個on9正苦中同唔洗返工....跟住佢...

走去做外賣步兵
笑鳩人要返工，佢可以parttime搵外快
可以點搞佢

出去中病毒？

呢期做步兵同自殺有乜分别

做正苦有假放仲要周圍走, 好快中肺炎比天收
佢要去死做咩要阻止佢

秘撈?

正苦好似唔秘勞得嫁喎

而家做外賣得自僱冇約

我開post又關你撚事？

最閪。係佢好撚串話又要賺多個禮拜

黑警好多野唔做得都照做

咁咪email 舉報囉
又想連登仔幫你?

黑警投訴機制自己獨立姐
其他公務員唔係呀嘛
同埋你理得最後查唔查到
總之你投訴左佢就麻煩架啦

但佢自己聲稱
咁夠唔夠料